====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et pourtant , il est la condition de la réussite d ' un projet pour la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

